張繼聰前女友唔係梁嘉琪咩？點解而家啲Kay fans吹到張謝係青梅竹馬？

同一間中學

兩人均畢業於大埔恩主教書院。謝安琪比張繼聰大三歲

唔一定識喎

得樓主自己吹